飯都唔比你食，但要返工

DLLM

咁之前係有飯食？